---
author: krm
created: 2018-10-21
---
![se]
# Om Symbole i js

Symbole är en rätt så"ny typ i JS.

  * Det finns inte så många exempel där det används.
  * Men de skulle kunna vara mycket bra för visa praktiska problem.




